俾自己最信任的她反噬一口比背叛更難受

你一直最信任最信賴最依賴
一直瞓係你隔離
你一直對她好好而你都深信她將整個世界交托於你
你很愛她
你認為她也很愛你

然後

你被她反噬一口

你從來沒想過
你最信任的她
你每晚摟在懷裏聽你分享每天知道你所有秘密的她
會背叛你

小心瘋狗症會瘋狂射精

比你過目下

我對你唔住

我唔射精
我潮吹

我點對你

你點對我？

係因為你無用狗既語言同佢溝通 自己反省下 意有所至 而愛有所亡